株死建制

文宣巴打準備，商舖貼建制派選舉海報的，全部唔幫襯！

唔止謝sir，連er er er sir都……